Essais extensions Ose-Backend

Ok :

Controller Fiscal Tickets :    
  export / possibilité json / fichier
Controller Fiscal Tickets :    
    import  / possibilité json / fichier
    
Report de la gestion des stocks + implémentation du mouvement de stock sur ticket
    
Ok - Test à confirmer

Tests KO - A reprendre :

En cours :

Modifier les specs fiscaltickets - gerer pas de EOS - gerer le tri

On réécrira peut être ticket Z pour lire les données CashSessionInfoDTO

test Clef PGP 
C53A3518D4D2AAFF72489E795352D034B7457276
V8S

